### 川金会确定 川普将在韩朝非军事区会金正恩
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/GettyImages-971754942-599x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  图为美国总统川普与朝鲜国家主席金正恩2019年2月份在越南河内的合影。（Saul Loeb/AFP/Getty Images）
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年06月30日讯】（大纪元记者罗东平综合报导）美国总统
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%B7%9D%E6%99%AE.html">
  川普
 </span>
 （特朗普）当地时间30日上午与韩国总统文在寅举行会谈，双方在联合记者会上证实，川普下午将在韩朝非军事区（DMZ） 与朝鲜领导人
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%87%91%E6%AD%A3%E6%81%A9.html">
  金正恩
 </span>
 会面。文在寅说，他会陪同川普到非军事区。
</p>
<p>
 文在寅说，美国与朝鲜的领导人将在板门店（Panmunjom）的非军事区和平握手。他还说，如果
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%B7%9D%E6%99%AE.html">
  川普
 </span>
 能在那里与
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%87%91%E6%AD%A3%E6%81%A9.html">
  金正恩
 </span>
 会面，这将是推动朝鲜半岛实现彻底无核化与永久和平的重要里程碑。
</p>
<p>
 川普则说：“我们正前往非军事区，我将会见金委员长。”
</p>
<p>
 他还说， 他很期待到非军事区，并且有可能在那里见到金正恩。他说朝鲜方面表示愿意见面，他也愿意见面。
</p>
<p>
 此前，川普在日本大阪当地时间周六（29日）上午通过社交媒体推特（Twitter）邀约金正恩在韩朝非军事区会面。随后，朝鲜回应说，这一建议“非常有趣”，并表示若朝美首脑在韩朝边境会面将成重要契机。
</p>
<p>
 责任编辑：林琮文
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11354896.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11354896.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11354896.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/30/n11354896.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

